【做乜9】大陸d youtube channel喺度瘋狂整呢d片 意義喺邊

大陸上到YouTube

畀香港廢老睇

不知幾多廢老鍾意睇
正如你地都成日上咸網啦

叫你拎錢返支那

呢d 好j過thisav

支爆了

流料造勢

content farm,呢類有咗好耐

好撚柒

贏國又贏

成日係香港youtube熱門見到呢d片

係，大驚小怪

打飛機囉